虧佬先怕行石春路！！！

真正的勇士，真正的王者係不會怕行石春路！甚至熱愛！！